是咁的，香港人頻臨絕種嘅原因，其中一個係港女眼角太高

港女睇唔起毒撚，班毒撚無得揀之下只好求其娶隻大陸雞
結果生左成屋蝗蟲

我都想搵個港女生香港人

冇女毒撚表示

寧願孤獨一世，我都唔要屌大陸閪。生大陸仔。
我愛港女
我愛唔大波既港女(貧乳控)，港女個種真性情，同係到一齊講粗口屌黎屌去個種樂趣。
我愛港女!

btw 好多時見到矮肥毒L 有女

港女釣唔到金龜，又唔肯要毒撚
最後成班變左老姑婆，長期單身

毒撚搵唔到港女，又係長期單身

最後都係無香港人生到出黎

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

人地有錢你唔知姐

幾廿年之後，班毒撚就會變左屯門咸濕阿伯

補多句

今晚有機會拖港女隻手啊!你地唔係唔去啊!
過左今晚，可能我地呢一世都可能冇得拖港女隻手仔架啦!

每日150個仲娶大佬雞？
你落地獄啦！
利申：毒撚

遲下老左俾人玩到殘曬鬆曬啦 就搵毒撚埋單

I mean 果D大陸雞就係果150個

其實我都係想用民族大義黎勸班港女嘗試同班毒撚一齊生香港人

是咁的 香港人唔生下一代最大最L重要問題係房屋問題 100呎生乜Q

你改變自己

但如果班毒撚老左變成咸濕阿伯
求其搵隻雞埋單分分鐘會生成堆蟲出黎

想溝女都用民族大義
咁民族大義
應該最叻嘅果批男人中出哂d女
一夫多妻 咁先優化到個血統
廢果d應該被淘汰同唔好生仔

改變左都係咁

我都有女，你都會有

改變身型、衣著、談吐。
增加內涵，識多啲嘢。
總有一個女仔會欣賞你。

兄弟爬山，各自努力。

咁呢次兄弟唔可以大家一齊爬同一座山